[請廣傳］你知道嗎？無線新聞會引致家庭紛爭

如題

第二第四幅唔好
一來無注明無線
二來個感覺係各打50 大板

更正，第二同第五幅唔好

改一改等等

第三個幾好

大家幫手諗下 我出圖

推

不得不推

好人一生推

唔夠同我講

Post 番原文

今日我同屋企人講 日日睇啲新聞 搞到個人好唔開心
好似有情緒病 然後我紅底屋企人都支持電視剷左無線
我發覺無論佢咩政見屋企人最關心都係自己
然後我就成功將垃圾新聞清左
下星期買個盒子睇now

推 岩岩鎖左83台 密碼自己都唔記得左

咁咪順其自然lor

ok 幫推

今次無線仲唔仆街

pish